【Friends】疫情逐漸緩和 原班人馬於下周開始拍攝特備節目

美國經典處境喜劇《老友記》（Friends）自1994年播出以來深受劇迷歡迎，是大家心目中的必煲美劇之一。劇集於2019年為慶祝25周年，確定所有演員均會拍攝特備節目，可惜因為新冠肺炎疫情關係而無限期押後製作。日前有消息指，劇組即將於下星期投入拍攝工作！

經過近1年的等待，有消息人士證實，原班人馬即將於下周在洛杉磯開始拍攝，不過HBO暫時沒有就此事做出回應。另外，飾演Ross的David Schwimmer最近向BBC清談節目主持人Graham Norton透露：「雖然還沒有正式劇本，其中有一部分我不會告訴大家，但我們（演員們）確實是看了一些東西。」

終於係真

之前youtube成日彈d假trailor出嚟fake 9我